「純討論」cut左支那移動後，你們的歸處？

小弟仲係物悉緊， 未有決定， 各位巴絲打？有何高見同分享？

謝謝

Smartone 大專生plan

已經是在職人士😌

Sun mobile果個好似唔差

你班乞兒無錢又要用電話出埋d廢平台抵撚死

hkbn98😇

咁多sell屎狗